諸葛亮個老婆醜成點，先可以有埋個花名叫「黃阿醜」咁陰公？

我諗真係醜得好離譜

金髮碧眼雀斑面
屌你一睇就知鬼妹樣 古漢人唔識食

黃阿醜概念圖

小辣椒

呢種樣返古代真係可能係垃圾

諸葛亮連鬼妹都食到

黃頭髮 黑皮膚

出錦囊可以拎多張牌

仲有無限距用錦囊

夜半訴心聲 何需太高清丫娘子

呢到有無，有嘅回水俾你

係咪印度西施類型嚟㗎？

無懈可擊
無懈可擊
無懈可擊
無懈可擊
。
。
。

咁聰明，識講英文咪溝到囉

唔係喎 呢到有！
$388！

重睇一次黃子華

古代審美觀唔同，加上係外族女子

沉船不遂 漂浮look

洞房花燭夜，洞房就難逃，花燭可免吖

集智

我覺得係賓妹樣

皮膚黑 黃頭髮
似係撈左東南亞

孔明學人娶老婆，條女醜到跌落河

夜半訴心聲，何需太高清?

即刻駁咀！

孔明也是一隻鴨

現實 就似一隻鴨

諸葛亮寧願屌木牛流馬都唔屌佢

唔屌佢又點會有諸葛瞻

黃月英（無慘）

🤤🤤

三國數英雄 九十JQK

孔明筋

月英啲小智慧令佢倍感舒服

睇黎大家都係啱啱睇完子華

呢度有一個呢度有一個
但係你唔醜

條女真係

條女好慘
佢啲fd會bin佢幾耐

有套漫畫話佢係印度人

梁嘉琪

傳聞佢老婆仲聰明過佢所以先娶佢
好多野都係佢老婆獻計

我諗點醜都醜唔過 「他想強姦我」

好似專登花咁醜
唔想人留意佢個樣
留意佢既才華

孔明果然洞悉先機、果時已經屌鬼妹

仆街真係好似